[集思廣益] 如果罷工爭取增加最低工資訴求

有見於部份市民唔認同今次運動，
認為只係想搞亂香港，有見及此
如果加入埋爭取增加工資訴求(例如增至40蚊)
會唔會吸引到新力軍加入抗爭呢？
不過暫時重未諗到點樣合理地加入呢個訴求嘅時間
同埋都有機會會膠化咗個運動 同 模糊化咗主要訴求

好處：
1. 增加基層市民對運動嘅支持度
2. 甚至部份加入抗爭(鳩估)
3. 挾令公會團體支持(公會需為基層員工增取最大利益)
4. 若果基層市民反對，等如俾咗個訊息政府知， 班市民唔想加人工，變相懲罰反對嘅人

壞處：
1. 膠化運動
2. 模糊化咗其他主要訴求

有無人研究下個可行性？

推下先

要求全港強制五天工作制！

屌你我翻六日先放一日冇曬時間發夢lor
好多藍絲應該都係翻六日

不了
模糊焦點
罷工係今次運動嘅一個環節，而今次運動唔係為左最低工資而起嘅